有幾多人宜家身於外國

有
無
唉。。係香港真係好悶幾時先有得去旅行係外國嘅巴絲可唔可以影下啲風景嚟睇吓

人在外國都好悶

點解

個景好陰沉

香港咁悶做乜唔考慮移民?

San francisco

日日都陰陰沉沉好影響心情

Push

你本身份人唔係多姿多彩喺香港一樣會好悶

San fran

好靚

My backyard

見到就諗起啱啱放工返屋企熱到仆街
香港無冬天

靚景

瑞典🇸🇪

我都係🤚

疫情完左慢慢去啦， 忍多陣， 我唔信下年未搞掂， 如果仲未搞掂 全世界都幾大獲

外國仲悶撚死你

冬天呢 公平比較 冬天好惡頂

冬天真係睇個人意志，作為連登毒撚既我可以全日係房拉埋窗簾對住電腦，出面天光天黑都唔理，一定無問題

琴日影

美國

除咗冬天難頂啲之外其他日子都好正
同埋就算係冬天都唔係分分秒秒係咁，
有時都一樣有超靚藍天同太陽
記得食維他命D

唔係有好多好熟外國既連登仔架咩?

WFH，做到8點天黑先記得收工

用咩機影？

Google Pixel 4 嘅星空模式

係luzern?

佳寶萬年僵屍肉笑L 左

紐西蘭生活如常

澳洲某處

Hi Auckland 人 打個招呼先

Mission Bay？

南島某小鎮

估唔到真係咁多人喺外國

Watchdog 2 成日去

美國西北部

日本呢個景似香港
第1眼以為係香港

French Alps
2月尾

3月中